處女座男 請入

佢唔主動揾你或已讀 係咪已經代表無機會

唔明，邊個係處？

GAY

我係絲

正常

懶得開WhatsApp姐

我今日都畀人已讀咗

但佢已讀左sosad]

認真，多數無

諗唔到點覆

一啲都無？

搵過第二件啦

咁唔可以揾第二啲topic 講既咩

講到無野好講唔知點開口

唔太習慣multi task，未諗到點覆所以唔覆住

都好幾日了

係
你唔喺佢個圓圈入面
真係有心嘅
沖緊涼都照覆

再揾佢都無意思 ？

無絕對嘅
但我如果對住有興趣嘅人而本身又認識的話會好主動

但依家係佢已讀我 我繼續揾佢

Sor，我係站在個男仔立場話你知處女男係點
不過你可以試下吊佢引，對處女男有用。

比著我都係會睇完唔覆
第日心情好就會覆返

唔知係咪得我係咁

例如

處女男對沒興趣既野會好cool

都幾日了

不應再打擾 ？

之前試過，一對個女仔無興趣就會咁，因為唔想再發展落去令個女仔誤會

樓主唔好太介懷啦
處女男垃撚圾嚟

利申其中之一

都係忽冷忽熱嗰啲屎橋

佢已讀完我 我都唔敢再揾佢

沒興趣既人再煩我我會好困擾
會hea覆/直接read

有興趣會打好多字個人好生

有定沒你應該feel到

再係咁會覺得你好煩 會重反感

睇下你對象係唔係好多野講嘅人，如果平時都唔多講野嘅都係嘅
利申 我好多野講，對有好感嘅人會勁多野講，唔主動搵代表唔着緊你，已讀=end game

你搵親佢都係講無聊野

唔一定冇機會 不過你係佢心裡面應該唔係第一位

佢會唔會係嬲緊你? 如果係 做多d主動 好快無事

都唔係啊 一問一咁咁

姐係繼揾揾 即使佢已讀我 好驚佢會驚得好煩

無啊 但佢已讀我 我繼續揾 我好驚佢會反感

睇完諗唔到點覆
諗住放下遲d覆
結果唔記得左

全中

冇喇

但佢應我時 又會應得好快

試下唔好搵一段時間 睇佢反應

係，Friend Zone

唔好阻止人啦

利申： 處女男

阻住。。。。

處女男表示：你唔搵我，我無謂煩住你。
其實係驚煩到你，想你主動搵我